攬炒是對的，共産黨快支持不了!!!!!!!!!!!!!!!!!!

外匯已經枯竭，共産黨太需要港幣了 !
由民賤聯，工賊會配合，直接搶 !
攬炒是對的，共産黨快支持不了。
沒錢買糧，沒錢維穩，地方自保不交稅，一年便倒。
中共死穴:
一、不要將香港內部矛盾蔓延成香港與大陸的矛盾；
二、不要將香港內部矛盾升級為香港與中央的矛盾；
三、不要將香港的內部矛盾升級為國際矛盾。

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

銀行佬，華爾街想保中共，中共倒了，他們的錢收不回來。

債仔打債主真係第一次聽

不滅中共,不留人頭

政府應該好後悔無放機場出黎
呢家搞十八區支資銀行

有無人可以去bbc 中文今日條伊斯蘭廟俾popo射水條片幫拖cm 同班5毛嘈到好攰 可唔可以幫手屌佢地 睇佢地好唔順眼 但無人幫手屌

中共死穴:
一、不要將香港內部矛盾蔓延成香港與大陸的矛盾；
二、不要將香港內部矛盾升級為香港與中央的矛盾；
三、不要將香港的內部矛盾升級為國際矛盾。

負皮 3個中哂啦喎........你係燒山?
一係支那自制既
二係習種自制既
三係支共自制閎

唔清楚，你自己入fb問個作者

但其實倒了賺更多

好，請繼續

三師兄

只要你欠既錢夠多。。全世界都會幫你

中共係美債最多既國家，搞掂中共，唔止華爾街，成個美國金融業都會大賺，仲未計可以凍結佢地班狗官既海外資產

睇下邊個同點幫啦
係歐美國家講人權 所以債仔爭得再多錢 都要跟普世價值玩
如果係唔駛講 直接打7支共 奴役啲支那人賺錢仲賺得多 支那而家就係咁對新疆人
係歐美冇得咁玩

美國借撚左既錢 中國新政權話唔駛還

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

國際矛盾go

不停印銀紙可以頂到幾耐
而家收哂D電子支付係咪想靠撳機督數
睇左政評兩年 班友愈講愈大獲
而家講緊大核爆支那永不翻身個種

港樓都未賣
吹水Post

Wow

推

唔使理bbc 中你諗下呢間嘢係target 啲咩人
twitter 繼續做文宣已經好夠 唔好浪費時間屌一毛

其實佢可唔可以郁香港d儲備？

全球反共

BBC中文真係唔使理 理唔到 本身BBC中文就係大陸人管 同BBC唔同

依「三個不要」唔係樓主/FB作
係之前中共文宣 (五毛) 內部守則流出既內容
我搵唔返 唔知有冇人記得

美債而家最多唔係日本咩?

宜家買樓開放按9成， 分明就想搵人接火棒

你點知的

支共就快樓爆

正

如果真係咁大鍋
我係支那佬 我就當然係依家未爆ge時候 不斷剝削吸錢 走資 最後拍拍蘿柚移民嘆世界啦
咁我地可以點做 要班pk永遠留係支那呢

初代五毛講呢d 代表乜

隔離post 話好耐都冇撐警集會，睇嚟啲錢用晒

你地唔係成日話要行動po㗎咩？入嚟同我推爆佢！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

多謝14億護旗手助攻支爆
淨係食花生都飽撚到反肚

我絕對唔係五毛

咁以前點解講咁多五毛野?

有手足屌我地唔攪機場
機場比人圍捕 佢真係唔知架喎

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人